忠告：借錢梗要還 咪俾錢中共

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

YES , US

Can someone make an English version please?

有聲

自推

回水回水 除褲除褲

還錢呀

推推推